---
sidebar_position: 4
---

import { Highlight } from '@site/src/components/Highlight/Highlight'

# Produkt updaten

Die gesamten Eigenschaften zum Erzeugen eines Produktes können [hier](/docs/api/product-properties/product-properties) nachvollzogen werden.

Werden Produkteigenschaften aktualisiert, welche aus Sammlungen bestehen, müssen alle Werte übergeben werden, die nach der
Aktualisierung bestehen bleiben sollen. Sendet man z.B. ein leeres Array von `product_locations` werden alle Orte eines Produktes
gelöscht.



<Highlight color="#292929"><Highlight inner color="#4e92d7">PUT</Highlight> /wp-json/wc/v3/tutoolio-products/[content-id]</Highlight>
<br />

```javascript
const data = {
  product_locations: [
    {
       location_city: "Düsseldorf",
    },
  ],
  product_assets: [
    {
      asset_title: "Asset-1",
      asset_url: "http://shop.int-tutool.io/daev-shop/wp-content/uploads/sites/56/2013/06/asset_1.pdf"
    },
  ]
};
```
